#### v0.1 (Offline)
* Schermata di login e di sign up 
* Controllo dei campi (vuoti/troppo corti/mail) e cambio del comportamento del button (login/signup)
* Grafica minimal e string.xml per le traduzioni complete